# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-19 15:41+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"


#: app.py:16
msgid "Select your language"
msgstr "언어 선택"

#: app.py:75
msgid "Fork me on:"
msgstr "GitHub에서 포크하세요:"

#: app.py:75
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#: app.py:80
msgid "Korail"
msgstr "Korail"

#: app.py:80
msgid "SRT"
msgstr "SRT"

#: app.py:80
msgid "Select railways company"
msgstr "철도 회사 선택"

#: app.py:82
msgid "Get your credentials from {} website: [{}]({})"
msgstr "{} 웹 사이트에서 자격 증명을 가져오세요: [{}]({})"

#: app.py:88
msgid "ID"
msgstr "아이디"

#: app.py:89
msgid "PW"
msgstr "비밀번호"

#: app.py:90
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: app.py:99
msgid "Login failed"
msgstr "로그인 실패"

#: app.py:111
msgid "Logged in successfully to {}"
msgstr "{}(으)로 성공적으로 로그인되었습니다."

#: app.py:114
msgid "Logged in as: {}"
msgstr "{}로 로그인되었습니다."

#: app.py:116
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: app.py:130
msgid "Departure"
msgstr "출발"

#: app.py:133
msgid "Arrival"
msgstr "도착"

#: app.py:147
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: app.py:215
msgid "No"
msgstr "번호"

#: app.py:216
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: app.py:217
msgid "Schedule"
msgstr "일정"

#: app.py:218
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: app.py:219
msgid "Duration"
msgstr "소요 시간"

#: app.py:220
msgid "Normal/Special Seat"
msgstr "일반/특별 좌석"

#: app.py:221
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: app.py:233
msgid "Search results for {}:"
msgstr "{}에 대한 검색 결과:"

#: app.py:255
msgid "Runner Settings"
msgstr "실행 설정"

#: app.py:256
msgid "The app will automatically reserve and/or notify you when the train is available."
msgstr "앱은 열차가 사용 가능할 때 자동으로 예약하거나 알림을 보냅니다."

#: app.py:262
msgid "Reserve settings"
msgstr "예약 설정"

#: app.py:263
msgid "Reserve the train(s) automatically. You will need to reserve in the app/website within a few minutes."
msgstr "열차를 자동으로 예약합니다. 앱/웹 사이트에서 몇 분 안에 예약해야 합니다."

#: app.py:267
msgid "If you do not process the payment, the reservation will be cancelled automatically."
msgstr "결제를 처리하지 않으면 예약이 자동으로 취소됩니다."

#: app.py:271
msgid "Number of tickets"
msgstr "티켓 수"

#: app.py:279
msgid "Please select the preferred seat type. If both are selected, the app will try to reserve the first available."
msgstr "원하는 좌석 유형을 선택하세요. 둘 다 선택한 경우, 앱은 첫 번째로 사용 가능한 좌석을 예약하려고 시도합니다."

#: app.py:282
msgid "General seat"
msgstr "일반 좌석"

#: app.py:284
msgid "Special seat"
msgstr "특별 좌석"

#: app.py:292
msgid "Email notifications settings"
msgstr "이메일 알림 설정"

#: app.py:293
msgid "Notify you when the train is available."
msgstr "열차가 사용 가능할 때 알림을 보냅니다."

#: app.py:294
msgid "Receivers are the email addresses that will receive notifications. Use commas to separate multiple addresses."
msgstr "받는 사람은 알림을 받을 이메일 주소입니다. 여러 주소를 구분할 때 쉼표를 사용하세요."

#: app.py:297
msgid "Note: sender email is "
msgstr "참고: 발신자 이메일은"

#: app.py:298
msgid " Be sure to check your spam folder."
msgstr "스팸 폴더를 확인하세요."

#: app.py:300
msgid "Receivers"
msgstr "받는 사람"

#: app.py:305
msgid "Check to reserve the ticket."
msgstr "티켓을 예약하려면 확인하세요."

#: app.py:306
msgid "Reserve"
msgstr "예약"

#: app.py:308
msgid "Check to Notify to email."
msgstr "이메일로 알림을 받으려면 확인하세요."

#: app.py:309
msgid "Notify"
msgstr "알림"

#: app.py:313
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: app.py:315
msgid "Please set receiver(s) email in the sidebar"
msgstr "사이드바에서 수신자(들) 이메일을 설정하세요."

#: app.py:317
msgid "Please select at least one train"
msgstr "최소한 하나의 열차를 선택하세요."

#: app.py:357
msgid "Running..."
msgstr "실행 중..."

#: app.py:361
msgid "Hang tight, I'm running... This may take some time, until we find a train!"
msgstr "기다려주세요, 실행 중입니다... 시간이 걸릴 수 있습니다. 열차를 찾을 때까지!"

#: app.py:365
msgid "Log:"
msgstr "로그:"

#: app.py:374
msgid "Stop runner"
msgstr "실행 중지"

#: app.py:377
msgid "Stopped"
msgstr "중지됨"

#: app.py:380
msgid "No process running"
msgstr "실행 중인 프로세스 없음"
